西環遊記之香島放題

其實今次好勁
行完就灣仔就直出去金鐘 ，
狗屋有堆封先 非常正確
之後金鐘聚一聚人就落中環上環再落埋西環，可以話係打通哂，當然無狗出泥閘係其中因素
雖然我記得去到金鐘果陣，消息係勁混亂又話去老母屋企又話煲底又話西環，我認為依樣呃到人先要呃自己嘅做法係可以嘅因爲真係唔知會去邊變相狗都報唔到防，但係決定真係可以快小小

其實去完西環，好似真係坐咗唔夠半個鐘就叫人行翻去中環，其實果到無2米水馬會唔會中出都係一個好選擇？

啲狗現時已升級到無法再升級，咁我哋呢？
我哋要升級仲可以點呢？中出中聯辦？下次又玩兩米高水馬就搞佢唔到？定係真係要出核彈？

今次港島放題，我哋知道咗西環係弱點，我哋下次要點樣去運用呢

btw
中聯辦-顏射
立法會-中出
禮賓府-？

同埋下次可唔可以整多幾支大黑旗啊
其實見到支旗，會好有感覺嫁

咩旗都好丫 下次如果玩分頭嘅話 一堆人認依支旗 一堆人認果支旗 會唔會係一個比較簡單嘅分人方式呢？

例如：支旗寫時代革命就係去中聯辦
，寫光復香港就係去老母屋企，黑紫荊就係中環碑，香港旗就垃圾會咁

上面嘅意思，我哋由612開始已經喺我哋嘅心入面，未來嘅路我唔知，但係我認為一定會係keep住be water 會走泥走去嘅，固守防線，除咗撤退同有最要嘢要做係應該儘量避免，唔係潑勇武冷水，（我自己都full gear帶住堆嘢行泥行去，周圍睇水）而係我哋應該利用依隻game入邊我哋嘅優勢，人哋重裝甲兵行得慢，變裝慢，令我哋真係可以做到遍地開花嘅效果，再衰啲咁講，啲人已經睇厭咗tear gas同橡膠子彈，果班仆街唔係現場唔會知道炮聲隆隆嘅感覺，對佢哋泥講已經開始變成一種數字

我希望下次放題，我哋會再進化，可能真係進化到18區，區區玩，或者依區玩完轉場再集去第二區，遍地開花，be water

細佬我係p牌仔，屌細力啲，唔該

光復香港，時代革命